冰島射12m果個係咪業餘架

屌你個嘴咁撚樣飛機

中學生射都入

戇撚鳩搵個跛嘅嚟射

冰島駐中大使：冰島國足隊沒有業餘球員